入此POST者直入O1(43)

A1 ok?

中大ok？

666

6666666777777777

死返晨輝啦屌

殘體狗死返大陸

扎心了 老铁 中国人为什么要写繁体字 说英语儿呢？
香港也是中国的一部份
做为一个回归儿后出生的中国人
我们应该用简体字 说普通话

大家说对不对 牛不牛逼？6666666666

死返大陸

已經過咗o1變成咗a1
好想嚟多次o1啊

O1唔好咩
你揀邊樣

教大乜系收2.5？

真牛b

A1>>>>O1

佢同ust南亞仔組隊女女女女途人

2.5教大都唔收

好波

剩餘 4000 字剩餘 3991 字剩餘 3982 字剩餘 3973 字

系。。。。

2.7 2.8 2.9？

>3

3.0

1234567890

Thei啦 牙鏗話thei civil有唔知咩認可

覺唔覺2.99同3.01都係差唔多
但3.01勁過2.99好多咁

覺，想知再講

咁海外asso bba升city poly gpa?

入到政府做

eq高

[img]圖片網址[/img]

已成功評分

霞b(想拍拖)

佛系毒撚

2.8 -6啲應該都收嘅
不過hkcc收多咗人所以gdp要求應該會高咗

正撚到

很想食鰻魚

唔想入中大

很想入中大食鰻魚

洗緊廁所嘅佛系單身狗路過

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

陳俊希

電機真名係咩

屌你老母邊撚個柒頭負皮我
出黎隻秋呀仆街

未見過靚囝牙？

去完pool咪可以出pool

我負皮嘅

murajan mukhitdinov 好似係

屌你老母西

佢靚囡來-.-"

tse男神

Cls點撚樣讀

分身狗

牛B極了

mu-ra-jan mu-khit-di-nov

B爆了！！

唉

好想卜嘢

香港冇希望

你有咩5開心 講出來俾大家開心下？

你老母死咗

為什麼有些東西總係突然發生，讓人無所適從。

你回緊#77

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起

冇辦法啦 我都趕住幫你老母掃返啲骨灰
大風得濟吹跌咗個龕

就咁擺係出面咁唔安全

搞咩

[c[url][url][/url][/url][/url][/i][/i][/i][/i][/s][/s][/s][/s][/u][/i][/b][/b]
[/center]
[/left][/center][/left][/center][/center][/b][/b][/left][/center]

佢老母回魂嗰日自己拎出來的

巧 吾開心

條友on9仔黎

你老母就on9
生你個on9仔出尼

lm

電機rip

輕輕的走連雲彩一片也沒帶走

以免你要記起我略略難受

輕輕的走 無謂記起可否接受
我怕不捨 然後盼你問候

大家好

仆街連狗屈我開分身

利申呢個問人借

一個接一個 也沒有結果

屌連狗老母閪

send email比佢

Send去搵佢老母問價呀仆街

屌你老母 屈鳩人分身 垃撚圾

睇吾反电基bb d膠po
吾想做人了

禾決定要同電g殉情
出公海貼av🚬

Who are you

我sp🚬

自爆唔撚答

Mk名

你之前係咪入過黎
好似好耐有見到9up清

冇

係

改返先

電機寶寶rip

\|/

電機寶寶強勢回歸

邊道

呢道

估唔到你係分身嚟

Reported

屌原來係電雞
玩殘體會比人封?

會。。。。因為有人report

Jojo=電機寶寶

屌你老母陰鳩我
仆街囝

寶寶幾時返黎

咁刀bam

比人ban其實係點
入唔到ac?

開分身比人bam ok
殘體比人bam

連狗冇改錯名

正撚刀

泳池妹妹

仆街連狗 做鳩我

Jojo個名唔錯

佢會唔會當埋土XXX系分身

攤左係到

選舉

改名了
好驚佢ban我

多情自古空餘恨🚬

此恨綿綿無絕期🚬

9改嫁咋

連狗究竟點check分身

靠屈

啱啱去左報IVE 又可以拎多個isp email

係咪正正學生妹

電機個女友黎

功課班嘅小學生

改返做電雞都冇事啦

ac問人借嫁

改番原本個名會唔會話個名已經比人用咗

你比人bam咗再試下囉

用同音字得唔得

我要等30日先改到名

做乜撚野個po5撚見左

Hi C打nice to meet you

禾真c

收皮啦臭西

橙^^

蘋果 ^^

香蕉^^

係on9仔呀哈哈哈

系度住^^

係窮呀屌你個閪

Chill撚到

55
一日得幾個字日落 其餘時間都有陽光👍

長期係咁個人好易痴線

禾又5是長住
禾親戚本身都5是長住泥度

多謝

你地咁蝦反英美好慘

大學站見

LM

你個名

4123

Cc台d憤青惡能到

cuscs

黃埔站見

角5角啲人搞貢多嘢只為自己巧pk-,-

屌你老母

黃你老母

唔洗客氣

吊那星瞓醒發現原來電雞俾人bam咗
笑能到😂

唉個deadair post以後冇得再推

吾系城大打手牙\|/
电机宝宝\|/

電機B唔係用人地ac咩

獸王獵人悲風\|/

=.=

regen搶左1001自己開po-.-
5比你簡舖屎卡^^

霞b想開開心心冇煩惱都咁難

掛住佢

連登5p始祖

羊子^^

🚬

點解我ig用唔到問問題個新功能
更新完 重裝完 都係冇

幫你老母送殯啦on9仔

睇落幾好食

你睇落都幾似yylam

相嗌唔好口。。。

鬧交=死全家

人地養架

唔好咁話自己

卜街 MacOS用唔到Visual C++ ==

notepad++

羊咩bb1234

有冇羊肉大餐食

notepad++都冇macOS版

Mac好似要用xcode 但係poly係用Microsoft Visual C++

橙

有

好惡

你都ng系到

條友智障

吊，phd7極都好彩仲叫有隻船仔，有一皮

phd之神

可愛

牛b

可愛b

情像雨點

似斷難斷

越是去想
更是凌亂

我已經不想跟你痴纏

我有我的尊嚴

我而家真係喺愛與病的邊緣

估唔到呢度都有性情中人 識唱小妹啲歌

請 不要灰心 我會當你是偶像

冇喎，泥幾日都係食過鯨魚肉同三文魚肉，同埋出佳食秦國野匈牙利野意大利野😂😂

禾刀想食，，

^^果陣瞓緊囉

一開窗就好多虫飛入禾間房度

給你一張過去的CD 聽聽那時我們的愛情

牙菲啲歌好撚正

咁禾搶完仲可以典？

佢老餅黎，梗係識

留下個1001比禾搶，，

是米最尾果幾日先寫舖屎卡

老餅黎？
肥佬黎我就識 老餅黎係邊個嚟？

Trapping trapping whole life is a trap
愛情陷阱 oh life is sad

從來沒有想過太認真

留最尾巧易唔記duck

I just wanna have some fun牙牙牙牙牙

This trap this trap, why me encounter

但是而家寫都冇得寄，同埋可能之後有更直得寫嘅惹寫🤔

鯨魚肉
幾錢

5g，又5是我比錢 幾yummy

你老尾好多烏鷹，，

其實大家寫postcard通常寫啲咩內容？

I love you

小妹巧可愛牙

男人老狗叫自己小妹

寫do左麥囉，，

公主b寄條頭髮俾me就好

巧咁之後sin

尒咪又系男人
叫自己霞B

叫霞b冇明暗示自己性別
叫自己小妹=明示自己係女人，但其實男人來

Thx 雖然我是絲打

試過咁寫有人以為曬命

^^5比你簡

你中意la

公主寄條j毛俾我ok?

5是寫麥

👌

Thx

寄左去太空系 自己拎

之前去旅行寫咗廿幾張都係寫鼓勵嘅說話

甘寫明信片嘅意義系邊

扮關心下人

去女行寫明信片梗是寫當地遇到嘅惹-.-5是嘅話我fb ig講5好 是要晒錢寫埋啲無聊惹-.-

小妹寫比自己會咁寫

比你ig我 我唔要你嘅鋪卡 ^^

好好奇電機寫鋪卡會寫咩

趕緊寫比人5是寫比自己

電機係邊個？

某個開比人bam咗走去用補習果個小學生做名果位人兄

個小學生叫jojo?

全名：電機寶寶（已陣亡）
花名：電機 寶寶
年齡：18-19
性別：不詳
喜好：埋土、TSE、牙希、first hon
討厭：不詳
地址：不詳
學歷：埋土電機
2017DSE：不詳

係呀

性別：男
身高：18x
地址：天水圍(天悅 )
2017DSE+2016DSE:b5 21分(數學5*)

討厭：死空氣

愛好仲有問女同學GPA

成件事錯撚曬呀

識波

元天屯

父幹撚

55

冤枉好人

又屈

興趣：約女出街dead air

牙龍 點解佢會俾人bam？
btw你係咪又打錯我名做牙希
定係佢比綠帽我

你邊位呀 電雞係我男朋友嚟

因為佢應該真係講呀希
牙希係今年電機最出名嘅男神

佢玩殘體post比人report
之後連狗屈佢開分身

牙希=/=牙布

禾先系打錯尒個名嗰個c打

呀希係工程界明日之星
英文5*數5*又精通日文
入Poly tse準備做mtr

抵能死

巧hurt牙

電機正一賤人
我要同佢分手

希囝係做過mtr之後被辭職
有無人想知個故事

我以為係我起咗個地產佬底
之後佢寫信report個po

做mtr咩post

無 我叻過佢咁多
有無人想知我嘅故事

點解你會知佢咩名

無

33分入civil嘛
屌諗起隔離HKU civil條on9仔就嬲

波板糖
係市區中心尖字頭兩個站都做過
花名part time經理

report你先
吾同伱講野拉

佢on9籽來。。

係32

唔好同我嘅布布懶熟ok?

佢有冇話想做咩

33同32咪差唔多
都係神科分數

我唔單止知道佢名

電機寶寶好牛B！！！！！！！

布爺

佢夢想應該係做偽娘
之前見過佢去日本扮偽娘嘅相
我以為見到魯芬

睇過佢張相添

今晩終於有公籽攬
牛逼

禾米你隻公籽

尒夠5夠肥仙 5肥5攬

149cm180kg刀5收貨TT

有對肥仔波

甘米巧巧攬- -貢肥

肥籽波真心正

我溫書溫得好辛苦

韓文比狗讀dklm
我個班d人又醒又勤力
仆街讀summer course姐使唔使咁

tse男神牙希

吊下韓妹輕鬆下- -

韓妹個西好正
un幾下我就爆漿

喺地鐵俾個大波靚女夾住係咁摸
我唔敢出聲 佢臨落車之前放咗張紙喺我褲袋
張紙寫住佢ig同電話 點算好 霞b好驚

約佢出黎互射囉

大波靚女點互射？
盲撚咗？

同仔睇黃子華是否不智

無啲人吹到咁好笑
今個月又要節衣縮食

我盲撚左既話
咁你係忽撚左上腦呀

幾$

要食藥
唔好俾佢復發

880$一張
我個fd唔係女=唔洗請

毒撚cls 屈我jm

真人真事

1880刀寧願請啦

系
條女想睇幾多錢都要俾

小妹想睇。。。

好多嘢我都想呀
我夠想有女囉

如果呢個世界每個人都心想事成世界會大亂

小妹男朋友同禾睇咗了。。睇完小妹仲報咗佢幾劑

女權主義、女性自主、兩性平等

利申A0

錢債肉償

岩阿，各有所衰姐

女朋友=私廁

霞係龍仔私廁
you is his gf?

利申a0

落雨

發現自己一拎住部電話就唔識溝通
Whatsapp諗唔到話題同人傾計
但係現實又好吹得

我係咪要做原始人扔左部電話佢

想問你係咪曲線串緊你同學仔xxxx

真心唔係串佢
發現無論男仔同女仔我都係甚少whatsapp吹閒水。。。
唔識諗topic吹水

好比火星跟水星

有排聽到唔撚再想聽
啱啱spotify播到又幾正

有冇咁平

電視function會清好多

還是買電腦專用mon好點吧。。。

我講電視機做mon會清好多

很可愛的性格

我去看你

晚安

可愛(女)：平一半
可愛(男)：貴一倍

4b=臭雞

可愛也不可以男扮女🙅🏼‍♀️🙅🏼‍♀️

操你娘

男女平等是笑話。。。

我才不是這種娘娘腔🤦🏼‍♀️

可愛睇開屎

哩句真

有冇人開始收到中大interview?
我以家淨係收到city

88

有 百七折

劍劍劍劍橋大學幾時出interview

屌你老母齋睇都差啲心臟病發

唔知
我修梗雙碩士學位

傻b先睇，，

sleep is for the weak

Sleep is for the week

玩呢d cow唔cow到囡

慢香港

仲要捱多個半禮拜先做得廢青
屌...

仆街 一落街就落雨 又要返屋企收衫

完左semwo有meh做

返Poly lib hea下 學下C++

电机

喺唔喺Poly ?

兩個字之後到

我都差唔多 不過應該冇早chan了

又要反學

🍊

科大化工

Where is my 鹿鹿 ？

我放假既時候黎搵你食下野

要捉埋牙鹿嚟

尼緊新can

小妹巧令囡
所以多人約禾牙

兩個字之後到=20分鐘先到

到la

仆曬 個鼻好紅。。。

依家個樣=

快d捉 我要見距
返黎我仲可以試下個新泳池

Summer sem冇人游水 有咩去好
開sem先啦

小妹想join

但小妹累了

小妹巧令囡

卜guy la u -.-

4mk

🤢

幾時一齊仆野？

化工男神

小妹成日4 5點瞓 9點幾十點起身真係頂5蒲
希望調整下生理時鐘-.-"

人生無22了

喺韓國買咗隻ryan杯 你問我答

@羅Ching

^^

Kakaotalk嗰隻ryan

Why

^^5系講尒

有啲野想解釋清楚，不過好似連解釋嘅機會都無

屌你老母又落狗屎
我點撚樣落街買嘢食

小妹好餓
叫啲食買嘢食上來算

xxxx：有啲嘢想同條女講清楚，不過好似連講嘢嘅勇氣都無

個天巧灰牙

xxxx=為霞尚滿天

霞b想食咩

食煙

想吃酸辣湯雲吞

系

小妹唔食煙的

應該係連比佢講野嘅女都無

買緊
陣間可唔可以俾我掂下隻手仔

你食屎唔食煙 ^^

帶禾綠冒

可以
見係你咋

頭先女神話電腦壞咗 叫我拎埋harddick上去
佢有咩暗示。。。？

我邊夠膽食屎
我連同條女單獨出街都deadair

好彩我同你老母做愛嗰陣唔會deadair

u like la deadair jai

SP is a MK behaviour

Can u stop bullshiting

Can u do so?

Okok

I'm cute

Fuck off

Day11
會唔會太牛B

收波拉

你是傻逼嗎？

人生冇22了

霞b(Day1)

禾吊尒老未牙

收到中大spe interview 啦

最高記錄：Day25 好牛逼

巧kai針 今日反學俾人問禾係米fishman
雖然全部刀系籽

貢老刀俾人問

系 已經有條白頭髮

禾都好多

利申 冇

我讀N賤讀到光頭
無白頭髮😂😂

6波😂😂

牛B

我很可愛

溝5到。。。

咁唔玩了 跌死果日刀未卜到野

睇住啲骨散

溝女最大吸引力係樣
完

尋尋覓覓🚬

5怪得禾溝5到。。

唔緊要
我都無
邊似得啲圈哥

又掃背脊又撩傾計--

小妹嬲
返工算

禾巧想死牙

條友真係麻能類

吊尒老母讀cuscss拉染頭

牛

弱智情緒毒能

化工狗

我愛化工

屌 有假放仲想典

orange

A1 Poly HD Civil

好撚牛b

寧願唔要果少少$唔撈放假算
9月準備去撈補習社
搵到有20-30k...試下in

其實係咪私底下聯絡佢

你留意下佢哋ig
請人會開post

跪求有Interview

In咩先

認真mode，求poly OT有得In

霞b(想學日文)

霞b(崇日)

有咩sad得過佢之前喺我耳邊唱歌但佢2+5肯唱

冇了
收到風你會入會計

aduit籽收唔收到風xx幾時先會再搵我

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
身貼身 如海嘯沖擊我 使我向下沉

-6個中

冇機了。。。
節哀

dllm

有冇人覺得aduit籽好牛b
讀3大
靚仔
似yylam
有錢
風趣
好男人

我平時都麻麻地city啲bba佬
除咗audit bb之外
好想同audit bb互含

牙布>audit囝

牙希>>>>>>>>>>牙布>audit囝

布清

有冇人覺得霞b好可愛？

無
Fuck off

躝啦屌

霞b(毒撚殺手)

好驚驚呀

小小啦

❤️

跪求有得Interview

龍仔

come on james

可否試著成熟一點

爽 瞓咗個暄教
牛b

晏

你頭先夢遊?

3點幾瞓到5點有咩問題？

Allahu Akbar

好lun想快D解脫
屌la sing

唔好ff 我咁多野出黎
我冇錢比你

有布清幫我含
此生已無憾

當其他全部係我ff
但係似yylam已經值回票價

牛逼

Nice picture

個B呢？

5知點解放上泥上下調轉左。。。

系你度

屌你老母笑撚死

禾都角

^^
仲有羊咩咩

唔講完全唔g有調

你幾時見過d屋係甘樣。。

真羊逼

系
仲有海鷗^^

咦

真鷗逼

羊咩咩同禾1樣貢可愛

系 霞b好波

藍莓1=mk仔
藍莓5/8=高端人士

食煙=肺癌患者

好彩我唔食

我想問下藍莓係咪有隻雙珠
同埋係咪都係分158

獨坐在路邊街角，冷風吹醒🚬

8有雙珠 5有幼

btw 矛做了🚬

呢度好多煙產
好臭

圈B

小妹=無煙無酒早睡早起正直健康青少年

我先係 ^^
Day11十二點訓八點起身年輕力壯少女 ^^

問埋沙龍有邊幾隻？ 沙龍係咪都係萬事發嚟

遊玩時開心一點不必掛念我🚬

淨係記得有純沙龍同超純沙
係萬事發個牌子🚬🚬

四逼

汁下口水尾ja,下次5敢

好撚臭

肆逼🚬

系 隔住個moon都聞到陣臭味

5能奶尒個西了下次-.-凸 撩9me皮

臭得過你哋十幾日唔沖涼-.-

咁2著

衰佬 臭你又奶 ==

煙產=死全家

勸極老豆戒煙都唔成功- -

叫唔到佢戒就自己食埋一份

苦肉計？

能大啲人嘅樣仲正常過讀電機嘅人

牙希>俄佬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All

對吾住羅

真心？

#1個阿Tom屌打電機全部人啦

Vicky都幾正

我覺得我識電機個牙tom正啲

食緊

唔好笑呀 做多咗喇Ching

識食一定食Simon

成熟型
小妹最愛

扔鳩晒佢啲煙 見一次扔一次

我扔到自己都食埋

煙鏟

賣返出去賺返筆

牙雞幾時得閒一起吃飯

珍系著能咗-.-

煙產死全家

你米一鳩樣

小妹怕醜 >////<

vicky=中上

可以見霞b真人
約左女都甩佢底

一齊

霞b會帶埋男朋友出來
尒哋5好ff貢多

唔通切左隻手佢咩

圈哥本身都已經有女啦

太細冇放大

有口話人冇口話自己

我想去廁所姐......
嘅廁所比人封到咁嘅樣

賴落門口

真 掃背脊撩傾計

不要貼些g出來好嗎
不可愛

唔屌？

jojo 絲可唔可以溝你

賴啦仲得閒影

典解唔cow我

這麼醜的女 jpg.

$1000

佢系禾既
吾巧同禾爭

800頂盡

你邊位。。
未見過你

你有老婆點解要溝我

負心漢

雖然我屌

係地鐵站洗廁所嘅

鋭到有咗未

好難冇聽哩首

霞逼=牛逼

＝傻逼

有 小妹一日比Audit銳3次 終於銳到有咗

=約女出街dead咗air

同大婆拆過🚬

系

dead air所以做唔到SP

吊尒老未
尒冰能個牙
岩岩入尼個po就想搶禾條囡

帶禾綠冒牙

返去繼續話你嘅人生無22啦
總之佢就系禾嘅

清你大把前途
加油

放jor工去尖沙咀剪髮

jojo bb
尒薆吾薆禾

我愛Audit

金能串牙
冇大冇細

同時薆禾

吊尒老冇就有尒份^^

屌你唔要禾

一生愛Audit 我來自城大

禾當然要尒

蕭若元

吾要禾拿

Philips

常用嘅嘢買貴啲買靚嘅實冇死

系咪尒尼

你邊位

覺得霞b牛逼嘅不妨講句 霞b好波

Hea 9 ngo ar?

尒 尒每日有幾千樣野心 禾未襯

禾甘願做尒隻兵

9公

系暖男

屌你屎忽

扑咗佢了

真

尒吾系圈子

世界巧多暖男，吾止圈囝一個

佢系埋土暖男

霞b都係其中一個

禾系地鐵站洗廁所嘅暖男

有問題嗎
吾巧歧視清潔工

又係拜一拜神求有得interview嘅時候
BTW 擺係Band D嘅浸會soc work叫我聽日去in，in唔in好

人間可惡留戀可苦

唉 我又心軟

可唔可以搵次唔好咁犯賤

屌

等我幫你整返硬

我都想狠下心腸牙

你可唔可以改下你個9名
Jojo

不如一人一個建議佢改咩名
我先：deadair寶寶

改唔到 要等30日

2. 死空气宝宝

牛逼兒寶寶

傻逼兒寶寶就有你份

禾矛歧視尒
只系話地下污糟左
可吾可以抺一抺

激死寶寶了

宝宝太牛拉

我法國林宥嘉啲歌真係好撚正

習近平新時代中國特色社會主義思想始終堅持馬克思主義的立場觀點方法，以科學的態度對待科學、以真理的態度對待真理，開辟了21世紀馬克思主義發展的新境界。
習主席

甘尒唱歌巧听馬？

話說有冇人知道張圖同段聲明有咩關係

Xx g前喺我耳邊唱過傾城 好好聽 但佢已經唔會再唱俾我聽了

習主席帶領中國強大
作為中國人怎能不打從心底裏高興
打擊任何分裂國家的行為，例如本土自決港獨，是應有之義
全面貫徹落實一國兩制，確保不變形，不走樣

更改配圖標題 咁咪關張圖事囉

搞到小妹而家都唔太敢聽傾城

聽開eason版本

我就是聽eason版本佢先唱

這位是港獨份子
香港政府依法施政，停止民族黨運作，全面貫徹一國兩制，一國是根本
沒有一國哪有兩制

唉講起就妹唔開心了

牛逼習大大

支持習主席

泛民否決三部走
令香港大部人失去一人一票選特首

香港邊到有好吃嘅taco

成功恢復帝制

希望習大比我入共產黨

尒5夠牛b

5貴5剪

咁老點會係牛B呀

米系囉 仲老過電雞寶寶-.-'

pubg?

訓了 健康人生
戒丁✔️
12點訓8點起身✔️

系😅😅

.....
真心咩=.=
你咁早起身有咩做

你仲有3分鐘

hea下溫下c😂

Goodnight圈B😘

Good night

圈籽今晚同5同小妹瞓
小妹一個人瞓5著

我夠膽講港島最撚正嘅地方係天后同大坑(暫時)

利申住天水圍

有fd幫禾剪

幾時

小妹都訓唔着
一訓低又諗起佢

剪完lor

最憎人曬女

我諗起你呀

我刀成日撚起jojo

梨幾耐剪一次🤔

+1 掛住卡比獸

有毛青味訓==

甘幾錢

幾個mouth剪一次^^

掛住卡比獸

閉起雙眼你最掛念誰

唉對上一次見佢已經成兩個星期之前
雖然開sem會見得佢多啲

2個星期真係好耐
我開sem就好難見到佢

小妹要訓喇 晚安霞逼

霞逼=辣殺

ho早

你咁早起身
禾泥邊仙00:55，，

準備出發去歐文

去做麥

工干

勁，，

泥度真是好多虫仔。。

兩果中前倒影嘅^^日落左一陣又日出番

又倒轉左

又180度

禾明明毛do過任何惹==

咁耐
原來2百幾
實習緊唔洗$住
不過我要請食飯🤔

發覺自己太早起身
冇野做- -

-.-

Day12

關鍵字：前列腺癌

中醫：腎虛百病叢生
戒丁，你可以活得更好
希望大家遠離色情Re A Life
然後活岀Real Life

《戒為良藥》想戒到一年以上就睇哂佢

倒數7日

仲諗緊去唔去BU soc work interview

咪玩啦
你都入硬band A既科

combine cert應該唔關事架可

冇記錯poly可以無限combine

jupas com兩年幾咋好似

唔係啦

如果真係CU點會寫接受3次dse combine

霞b又day0咗

冇咁狗掛
咁我take6年一年讀一科都得啦

腥渣ga

HKU CU有限年數，其他好似無
即係我可以一路讀住再考一兩科之後combine其他

返唔到去4-5月嗰個心態=無可能戒到

之前唔知邊道睇過限兩年

有時間成本

可能改咗

hku係呀

港大發言人表示，大部分學系皆考慮申請者以兩次文憑試成績作申請，但在計分方式上，可能有折扣。城大表示，明年接受學生以兩次文憑試成績申請。

中大只接受最多兩次文憑試合併成績，並計算當中最佳成績，但個別學系或有分數調整。其餘五所大學，包括浸會大學、理工大學、科技大學、嶺南大學和香港教育學院，表明計算兩次文憑試同一科目較佳成績，重讀生入讀機會與非重讀生均等。

我係網上找到,間間大學都話只接受2次combined cert,即是只可以retake 1年??如果考第三年dse,即是無用??

利申:非dse考生,幫朋友問。
misssee1@2013-7-16 10:45 AM #2
考第三年dse,即是無用因為只可以計連續2年

蛋蛋愛森美@2013-7-16 10:53 AM #3
未必，可以解作最近2年
打過去問好啲
帥氣小劉@2013-7-16 05:06 PM #4
有冇人可以解答???計連續2年??即是第三年考的成績不俾計算??
帥氣小劉@2013-7-17 09:16 AM #5
up

retakedse@2013-7-17 12:36 PM #6
引用:
原帖由 帥氣小劉 於 2013-7-17 09:16 AM 發表 up

連續兩年
retakedse@2013-7-17 01:25 PM #7
我今年都係combined cert 的，
2012 dse + 2013 dse 合併後4c+ 1X 有20 分
misssee3@2013-7-17 02:23 PM #8
想問DSE最多可以combined cert幾多年??

[按此打開] [隱藏]

港大發言人表示，大部分學系皆考慮申請者以兩次文憑試成績作申請，但在計分方式上，可能有折扣。城大表示，明年接受學生以兩次文憑試成績申請。

中大只接受最多兩次文憑試合併成績，並計算當中最佳成績，但個別學系或有分數調整。其餘五所大學，包括浸會大學、理工大學、科技大學、嶺南大學和香港教育學院，表明計算兩次文憑試同一科目較佳成績，重讀生入讀機會與非重讀生均等。

我係網上找到,間間大學都話只接受2次combined cert,即是只可以retake 1年??如果考第三年dse,即是無用??

利申:非dse考生,幫朋友問。

實用相關搜尋: 教育 大學 科技 網上 香港 學生
回覆 引用 分享到Facebook
misssee3@2013-7-17 02:47 PM #9
咁dse都只係舉行左2次,應該可接受2012-2013或2013-2014.保險d補過電話問下.
wve123@2013-7-17 06:04 PM #10
i want know too
Hotdog2012@2013-7-17 06:10 PM #11
引用:
原帖由 帥氣小劉 於 2013-7-16 09:40 AM 發表
港大發言人表示，大部分學系皆考慮申請者以兩次文憑試成績作申請，但在計分方式上，可能有折扣。城大表示，明年接受學生以兩次文憑試成績申請。

中大只接受最多兩次文憑試合併成績，並計算當中最佳成績，但個 ...
一般只係接受兩年，這個已經是最多限度，無得再多。

牙龍唔係考左2年ja咩

係呀
但cu哂銀時個網寫可以com 3年

同你1樣考撚咗6次了。。

禾4碎=，=

2017年度，「理學」會以學生最近3次香港中學文憑試中最佳的科目成績作入學考慮。

source:

@很想入中大

咁就1萬7...

一諗起肆逼喺hku識到其他男仔5要禾就想哭了。。

圈哥有實力

行開啦有女就

rich...

電腦=女

你米禾既其他男仔❤

掃背又撩傾計

又氹me-,-"

氹me落搭嘅就唔係好人

例子:卡比獸

容2受傷的4b🚬

肆逼

有米籽
禾想cow尒

唔搞基架禾

有囡拉
串柒柒咁
吊尒老未因住同條女死空氣牙

電機表示躺著也中槍

禾私有化咗佢拉

今年又有好多hkcc籽入化工

唔係7千咩
1萬7

新cpu加ram加其他野差不多喇

貴撚到 諗住典用

有女又有書讀又有錢

人生勝利組

上黎講哥哥教梨

驚佢覺得我係煩膠

用泥翻學

你問我地我地無人幫到你
因為你已經係最接近女人嘅男人

今日會贏幾多呢

哇
少左賽狗

咁又唔一定買pro版既
不過我咁多年都冇帶過機返學上堂

搶1001下個post就開直入中大

樓上求包養
開學優惠都唔洗直接出部 型到

佢只包養真C

actually, me is sister wor

禾刀系c打泥

想入化工
利申城大核工讀到想quit

點解

尼個po巧多有米籽

讀city比人笑

點解會
我被少數FD笑緊HKU仔入去讀POLY啦

哂銀時

條傻系假膠泥=.=

陳嘉靖=on9仔黎

我表弟嚟 食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮嗰隻

圈籽=就游到出池嘅男人

Me=唔識游水嘅男人

開始覺得追求女仔無意義
就算點樣對一個女仔好
最後都係會不知不覺間傷害到佢

已經唔係同唔同女仔deadair嘅問題

Playboy?不知不覺傷害個女籽

Me=鯨魚
卡比獸=吃鯨魚的人

屌你又笑9我

奉上一顆心非因我太笨 我想等你話不忍

係真心認真咁對佢都會不知不覺間傷到佢

禾珍芯牙

尒老母比狗吊

禾矛牙

on9仔有冇第2句

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

Good dog

吾巧金話自己

想快d開學

想扑嘢

asso 個d叫aba

5巧
Heat and mass transfer
Separation process

宜+人生冇22

吾系城大打手牙

頭先有囡囡問禾做吾做訪問
小妹當然吾做拉
廢時比死毒撚𥄫

海外

中大上pe堂可以索囡囡做完運動嘅餘香已經贏你幾條街

巧橙

Bb

唉
可愛b知道小妹係真絲之後對我好冷淡
點算好

3分鐘內有人應我自爆

984

66

77

人生有22了

頭先有
不過宜+冇左

傻逼

同C++做下愛
咁就有22架喇

想問下點解霞逼可以咁撚牛逼

1001